十二對好似樣既韓國藝人 🙄

韓國娛樂圈裡有很多明星撞臉現象。

例如，EXO秀敏、伯賢、都暻秀、

少女時代允兒等多人上榜，

而金高銀和Top Secret庚河的神似度令人覺得不可思議。

允兒&Krystal

EXO D.O. & 金香奇

徐智慧&Irene

朴寶劍&李玹雨

李正信&南柱赫

陸星材&徐仁國

李鍾碩&林珍娜

EXO秀珉&安昭熙

張松枝 & 宋仲基

金桐俊&韓佳人

宋民國&裴道煥

俞承豪&蘇志燮

鄭雨盛&張赫

十二對咁少呀

邊到似 我睇唔撚到喎

樓主面盲症小心啲

yoona krystal d人一向話似？

唔關我事，報導轉載黎

睇個名唔似呀

SM淨係自己公司入面已經撞到應一應

冇呢對？

G Dragon 劉亞仁

徐玄振 鄭柔美